{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023092576175/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[BARBOUR X MK] Unisex Cargo Trouser - Green"
    },
    "text": "Maison Kitsune X Barbour コラボレーションカプセルは、FW23 / QK3921SU1Hの商品番号で発売されました。 このカプセルには、おしゃれなワイドフィットカーゴパンツが付属しています。 このパンツは適度に厚みのあるコットンツイール素材で作られており、秋から冬まで活用するのに適しています。 カーゴポケットとブランドロゴパッチはスタイリッシュなポイントを提供します。 また、このパンツはオーバーシャツとマッチしてセットアップで着たり、様々なルックに組み合わせてユーティリティムードを演出できます。 表地は100%綿素材で製作されており、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸からないように注意し、ドライクリーニングの際は銀箔紙を使用してボタンやアクセサリーを保護する必要があります。 パンツが水濡れや汗をたくさん吸収すると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、機械乾燥機を使用すると、製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがありますが、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカプセルはどのような商品番号で発売されましたか？",
            "answer": "FW23 / QK3921SU1Hの商品番号で発売されました。"
        },
        {
            "question": "このカプセルにはどのようなアイテムが付属していますか？",
            "answer": "このカプセルにはおしゃれなワイドフィットカーゴパンツが付属しています。"
        },
        {
            "question": "パンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "パンツは適度に厚みのあるコットンツイール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどの季節に活用するのに適していますか？",
            "answer": "このパンツは秋から冬まで活用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "カーゴポケットとブランドロゴパッチがスタイリッシュなポイントです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは他のアイテムと組み合わせることができますか？",
            "answer": "はい、このパンツはオーバーシャツとマッチしてセットアップで着たり、様々なルックに組み合わせてユーティリティムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。ただし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は銀箔紙を使用してボタンやアクセサリーを保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "パンツが水濡れや汗をたくさん吸収すると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "機械乾燥機を使用すると、製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 508
    }
}